puzzle控入

之前有諗過如果有份工係專砌puzzle都幾正

然後岩岩上網search先發現原來真係有代客砌puzzle既工

唔知有冇巴絲真係做緊

有興趣想做 賺下外快之餘當娛樂咁

oh not pizza
我出返去先了